佘詩曼真係好撚正呀dllm

好想托起佢對腳同佢係張梳化瘋狂做愛呀

咁撚老

我生出黎就係比你UN架啦

45歲

利申屌

牙蛇個鼻真定假

埋單

有得屌日日都想屌

幅相係咪ps過？

啤梨哥：阿佘，如果你覺得空虛嘅，call me 66982429

真人化左妝應該都係好正
加上對腳

落左妝

有人話佢LES

轉唔到落電影度,始終差D

真人瘦到棚骨咁

記得有個post講佢係澳門俾人包

支那港人 有咩好講

21800000

洗唔洗呀
佢咁撚有不過唔知有冇叫鴨就真

以前成日丁佢

45碎先好食

真，可以日日中出

二指長過公，扣左分

老了

停經未 停經可以中出

瘋狂用人民幣掉佢，之後佢不停奶呀奶

一千萬人仔應該可以執到一濟

鳳爪

佢掉番比你啦 一千萬人仔對佢好閒

佢好正
隻眼識放電

腳趾太撚長

點解冇另一半

有聲

把聲又正
正宗香港語言
唔係啲北姑可以比

咁未停經都可以中出嘅

應該真
有打啲嘢咁囉

而家邊個唔ps
你個藍絲老母都ps

對腳仲要世界級

夾賓周一流

係喎咁長嘅

我ok

佢不嬲插鬚鼻
可能老咗開始鼻大又柒啲

想砌

靚女多數係呢種腳趾

佢係les

二指長多數性慾強

比陳浩民hurt完轉les

咩戲？

應該係萬能插
實唔少支那有錢佬，官會想同佢扑野

00後？返去準備開學啦

但我覺得佢會拒絕到

對腳無可否認真係正
但係佢最正時期係吳啟華版倚天屠龍記做周芷若果時
唔知有冇20年前

90後
但唔知咩戲

好少睇港產片

比佢試下威猛男人賓周抽插帶黎既高潮，就會正常返啲
好多TB會搵男人搞嘢

Call 我

據報章報導，佘詩曼曾與男藝人陳浩民相戀，於2002年10月，一段極似阿佘同陳浩民聲音的情慾對話在網上流傳。

男：就是我也不想這麽做的，也就是逼不得已的意思，哎呀。
女：哇，好厲害啊！
男：我永遠都不夠你聰明的啦！
女：不是啊，你剛才的瘀青好像很厲害一樣！
男：你的語氣聽起來都不像是覺得我聰明這樣，你疼一疼我可不可以？
女：我生出來不是來疼你的喔！
男：是吻我的嘛…不是不是…是讓我吻的！
女：是給你XXX的！（廣東話：畀你un的）
男：唉…呀…夾…腳…呀……夾腳腳…
女：唉呀…老公…
男：唉…呀……老婆仔！

當年流出既電話錄音黎

酒是故鄉醇果期正 BABY FAT

45歲都算keep得好啦
好奇咁耐仲未結婚
過埋50歲都唔結可能想一世單身

利申：峯佘派，好襯但非常可惜佢地冇一齊到

Okay thx

雖然佢大把錢，但支那佬仲有錢

想同佢鼻交

同巫婆個老公拍過拖所以應該唔係
又唔係好覺佢有好親密既女性朋友

但我覺得而家仲正過以前
有種中女淫味

唔等錢駛咪拒絕
雖然我有錢都想屌

who？+seed

算啦 佢都唔識你無資格打j

楊怡正好多

蛇A至蛇Z，邊條行得最慢？

姣蛇客觀上高至少一班

3個都正撚到仆街

阿佘唔會架！！！

我都係第一次聽

郭羨妮周地屙屎

郭即使混血 呢張都輸比蛇
楊就唔討論啦 層次唔同

電話錄音 我淨係聽過李嘉欣講粗口？

個格好L臭！工作上見識過

篠田正100倍拎余詩曼嚟比？

鄭嘉穎狠心踢佘詩曼落車

40歲嘅鄭嘉穎和34歲嘅佘詩曼，這對愛得癡纏又死唔肯認拍拖的當家小生花旦，日前再一次被本刊撞破幽會，其間鄭嘉穎更不惜踢女友落車，風度欠奉。
本月8日中午，有鄰居報料，指阿佘前一晚漏夜摸上鄭嘉穎位於西貢南圍村屋，記者趕到現場之際，剛好發現他駕車載住阿佘雙雙離開寓所。不過，當二人驚覺有記者尾隨跟蹤，顯得不知所措，男的踩油亡命飛車，企圖擺脫記者；女的則慌忙戴上口罩遮面。鄭嘉穎情急之下，竟狠心撇低女友，「冇面見人」的阿佘惟有無奈截的士逃離現場。
早前放風分手，實質玩地下情，藝人不愧偽人。

有兩件都俾核突大陸仔搞
蛇，上大陸拍劇，可能都要陪老細

咁可能即刻做爸爸

正到

唔撚gur出黎隻dup lor

老g

P牌仔

正常，就算唔貪錢
啲官叫到有得say no咩

情牽百子櫃果時都ok嘅

呢個係咪無名天使36d

個窿隨時鬆到放得入你個拳頭呀

護旗手

agree

見過真人 真係好正 條腿靚到連女都覺得正
好記得當時佢醉咗

打J都計P唔P你自己慢慢J老雞

好奇怪架仔唔係話太like佢
月銷成日跌出top 10

反而深田越做越爆

依個先正

條腿真係好撚正, 就係露左個屎忽出黎, 好想同佢做愛

睇唔透

屌對奶假到就嚟甩出嚟

護旗手都j?

見啲男優大大力揸就擔心

細個就覺得正
而家覺得無波無屎忽無線條

照吊la仲諗

蓧田優

4x歲啦
你拎上面d去比咩
睇下上面個d到4字頭仲keep唔keep到

佢真係keep到 由我細個睇到佢大個個樣都無變
之前銅鑼灣見過一次好瘦好靚皮膚好白同好好
我覺得佢無比人包 自己搵錢自己使 係娛樂圈嚟講算好好
可惜佢係護旗手 要係中國搵錢就咁 但其實佢都好有錢喇仲使乜做護旗手

利申只鍾意佢長頭髮個look

你都試下 會導你返正途

西遊記2 無線

45未停經啦

你既正途係比人插屎忽者，我既正途係插人

召喚本地雞農

屌，人一世物一世，咩都應該試下

我屌

張可頤 重正過佢 . . 50歲

邊套黎 好似聽到黃子華
但張圖又唔係果套

返去discuss啦00後垃圾

死火 未聽過
出自邊度？

我都未聽過錄音.
好早期已經搵唔返

？

陳婉衡副計勁正

聽到扯左

呢張又真係幾撚正

老雞是沒有人要的.jpg

正，騎術一流

淫蛇：我都生唔出，中出啦baby

點解咁會扣分

使徙？

奶共，拉

邊度有得聽返

以前baby fat 個樣反而j 唔落

阿yan

由細到大最中意呀佘做戲 唔知點解好有親切感
又靚又好戲做咩角色都得 可惜佢係護旗手

十年前就正既

我反而想聞佢腳板底 然後由佢啲腳趾仔奶到去詩曼妹妹👃🏻🦶🏻👅💦🦵🏻

記得介紹自己全名

嘩~ 橡膠穎咁cheap 嘅
雖然大家都玩玩下, 但咁做真係好無風度

陳浩民乜都比你食過啦

依家好似仲正過後生

初出道時唔奇, 好多今時今日嘅一姐,
廿幾歲時都俾人包過
依家富甲一方, 梗係唔會

點解會咁多負皮

余詩曼同佢當時條仔都有條錄音

Pink 鮑

大把錢 邊個埋單

企街質素

下身ok上身不了

巫婆鼻

子華要咗佢啦

重口 咁撚老都啱

講多啲

🐒啲口味真係………

無生過ok,唔知有冇偷偷落仔者

【慎入】汪 明 荃 響 應 鄭 秀 文 張 貼 運 動 飆 汗 自 拍

佢都過5O先結

可能千人斬喎

45? 你話30我都信

佢唔陪大陸佬邊有可能比佢拍到大陸劇揾人仔丫

不過佢又真係好正

最正一定係三水妹個期

佢食煙食到癲

老港女一個
前排係youtube睇佢探人地拍劇班
著大U領黑色print tee，牛仔短褲
仲著得老撚土過大陸人，唔講以為返左十幾年前

使徒行者？

"姣余" 出哂名，空穴來風必有因...

公主嫁到個期正到爆 以家多左份熟女味 唔知係咪刻女呢

去死啦支那樓豬

想屌

識奶一定奶條界

佢代言拍廣告有老細係度就好好笑容好好態度！老細走左就現型，成場人比佢呼呼喝喝咁濟，要求佢拍多個shot就黑面話剛才已經得啦！之後佢西面換衫走人！

嫁唔出係有原因的

屌唔到的女都係又老又垃圾的

佢45歲，我想埋佢單

食佢軟飯

佢應該眼角好撚高果隻，唔係億萬有錢佬都埋唔到佢身

姣佘輸波

主動含撚，口技加分

狼虎之年

你講廿年前?

有冇碼咩ching

利申唔屌

全名係咩呀Ching

問題係汪阿姐同家英哥好耐以前已經一齊
但阿佘有冇同其他男人行埋都未知
女人一過50歲好難搵到人埋單

以前有句野話2指長過公,唔死一世窮
你睇人地有錢到

狼虎之廿年？

有個說法是唔「洗」～

藍狗都咁多人討論

300蚊

舊片有

咁老，下面塊鮑乾

阿佘唔會架！佢被迫架咋！

跪求

自己google search啦

最仆街係又老又藍

停左經未

佢好難係藍狗喎。

等佢屙完就插入去

奶共雞